有無人係仲返緊工快入黎傾計

8點先收工

Same

有咩搞作等收工